【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

當自由平等旗高掛，臨時總統喺國會講堂宣布獨立既時候ㄧㄧ
你唔識呢位仁兄，甚至從直播畫面根本分唔到佢係男定女，因為現場太多人了。
總統隔離企左幾位年輕人，同旁邊既人相比，佢地唔戴口罩既面孔顯得格外突出：
隨後總統介紹佢地，佢地不知不覺已經成為你既財政大臣、民政大臣同埋軍部大統領。

呢個時候你終於放低手上工作，忽然醒起，你終於擁有一個國家！

總統宣讀獨立宣言之後，宣布戰時國歌同埋和平國歌
無奈香港共和國成立之時係戰亂時間，雖然要返工，但香港畢竟腹背受敵
物價上漲，失業上升，更甚既係香港一個彈丸之地竟然準備兩個政權既內戰
係自由國度同埋獨裁惡魔既終極之戰！

戰時國歌《願榮光歸香港》：

和平國歌《不屈進行曲》：

隨住第一面國旗－－自由平等旗隨國歌上升，紅色抽氣扇旗徐徐下降
代表政權正式交接，戰爭期間新政府都會準備居民歸化程序
國民需要通過簡單考核先可以從「香港永久居民」轉換成「香港共和國公民」
獲得投票權等公民權
為左你既前途著想，你應該學識廣東話，同埋最少一首國歌向移民官獻唱
雖然你係「香港人」，但制度歸制度，國歌一定要識。

立國後一個月，臨時總統宣布九個月後重選國會。
民主黨表示過程欠缺諮詢，「仲慘過中國管治」
而你開始鍛鍊身體，準備加入香港共和國軍隊成為步兵
你嗰位終日玩Flight Simulator既毒男已經被軍隊羅致，喺二手 F16 戰機上面嘔到一地都係
而當年讀書好勁嗰位律師仔同學都做緊國家檢察官，處理舊朝蘇州屎

百業待興，但日子都會過去

推

自由平等

大力推

正評 推文

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

推推

再推推

再再推推

超級無敵推

多謝你

準備沉

我就係要呢D
當呢個時代來臨
屬於我地既歷史先正式開始

以後我地既子孫，幾百年間
可能會有更難打既仗
可能又會再次受到極權控制
但係唔可以比佢地忘記我地既歷史

手中既選票，享受既自由
都係我地用鮮血同人命換番黎

要心態準備

要準備開拓新天新地

守住ＸＹＺ係無用

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

歷史唔係你睇戲，男女主角奔向夕陽就會完結
歷史從來冇大結局

冇最終既贏
冇最終既輸
冇所謂既終點

只有一代又一代人既努力。

要自強，要有想像
要開新路線去打，而唔係順住獨裁者方向去守

香港需要閃擊戰

無錯

香港獨立只會係一個起點
我地既子孫，只會一次又一次面對鄰國既挑戰

只有建立國家，建立武裝力量
先可以帶來一段又一段既安穩

準備獨立
放棄所有現有制度同假和平

香港獨立

你可以話係
無盡既甜完又苦
黑暗完又黎明，黃昏再歸於黑暗

但係就算係咁
為左甘甜果一日，為左黎明果一刻
早日到來，唔再損失人命同未來
我地都要戰鬥落去

推文

民族自強
香港獨立

同意

要保持警覺，保持清醒
鍛鍊勇氣
對抗到底

今次係好好機會
如果香港人可以培養到執政意志
香港就可以換來一時安穩
可以係二十年
可以係一百年
視乎香港人點樣把握同埋意志有幾高

獨立！

獨派要推文

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

全部香港人有永居，但要成為公民要考簡單入藉試
起碼要答到一d好基本既香港問題

Yes!

呢個就係獨立會做既野
中國人都有永居，但係只有香港人（對香港忠誠）先可以成為公民

訓前再推
聽日繼續
我
要
獨
立

應該連難民都可以劃線變暫准居民
然後需要透過考試（粵語口語能力，英文寫作口語能力，忠誠度）
黎判定公民身分獲得

香港歡迎任何人，只要對香港忠誠，有貢獻
就可以成為香港人

524

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

推文

朝早推

PUSH!

支旗隻色本身冇問題
但襯埋一齊硬係有種好唔老黎既感覺
好似白事d色咁

點樣走出同溫層？

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
但黎明終會到來

所以提出左咁多年都冇人用係有啲原因

推呀屌

自由平等 笑死人咩

連登仔日日話女人係雞係公廁 gay佬死全家 南亞人係狗

期待呢一日

覺得行內閣制好啲

可唔可以驅逐支那人翻大陸

考公民試，支那人pass咗都冇辦法

到時想同你喺國會瘋狂辯論，你準備好未

獨立之後都會有言論自由，連登嘅言論可以繼續

唔識歸化慘過送去支那

民族自強，香港獨立
One Nation
One Hong Kong

push

民族自強，香港獨立
一國一制，香港中國，一邊一國

為咗成為香港國民，大家要努力

想參軍/擁有自由言論/擁有穩定營商環境/發揮興趣嘅空間/...

就要獨立

民族自強

屌

G持樓豬

多謝推文
你要支持自己

於97前符合資格拎BNO自動成為公民

從軍。
（利申：2018年開始已經寫緊相關小說，不過會去Bad end）

但香港同英國冇機制交換bno持有人嘅資料

可能要香港共和國居民出示有效bno先可以免考試轉為公民，出示無效bno唔得係因為舊護照容易偽造

國旗可唔可以設計過 無咩代表性 又唔靚

現實都未必係good end
或者可能係變好，然後我哋嘅子孫又要打仗

又或者係我哋透過佔領更多土地（大鵬半島連大鵬灣、深圳部分土地劃為禁區）建立軍事基地，能夠換取更耐嘅和平

國旗只係一個象徵，身為香港人，應該諗點樣獨立，然後喺獨立後先諗國旗點設計

可以叫過期嗰啲人去續領，咁樣似乎容易啲搞
但係對於九七前曾經符合資格，而冇拎嗰啲就真係冇乜辦法

對於隔離嗰個黃黑旗post真係冇眼睇…

咁都可以透過歸化（#1）嚟換取公民資格，係麻煩少少，但我相信真香港人願意咁做

唔同人有唔同意見，我覺得言論自由先係香港核心價值

我係香港人呀屌

作為香港人，都應該要睇下呢兩本書

打仗本身不是bad end
暴政先係。
比你揀，你希望我們的後代是一群只知享樂去到比人滲透都唔知咩事的港豬，還是一群有抱負，明白事理，隨時樂於捨己為人，可和可勇的公民呢？

支旗真係好核突
白色 藍色本身就係喪事色
一係就嗰朵唔會結果嘅閪花
求下你地真係唔好再鳩design
舉返光復旗 香港獨立旗算啦

理論上，我個人嘅追求係，希望香港人嘅後代係一班好似歐美青年咁爛玩，而且個人主義嘅人

但根據香港嘅地理因素，睇嚟我哋嘅後代冇辦法成為享樂優先嘅人，佢地需要意識到被入侵嘅可怕，透過認識歷史，同埋強制性短期軍事訓練，裝備好自己隨時應付區域戰爭。

從未見過喪事用藍色
白色婚禮同喪禮都用

無所謂 最緊要唔好親中

思考點樣獨立，裝備執政意志先係首要嘅事

支旗只係一個假設，而且懸掛咗喺香港百幾年嘅香港旗，見證住香港輝煌日子嘅香港旗，都係你口中嘅藍白主調喪事色

反而近二十年嘅區旗用色喜氣洋洋，但香港有過過好日子嗎？

我的理想是，社會不要求集體主義，但個人樂意主動在有需要的時候甘心犧牲自己，平日就積累智慧和勇氣，類似一戰那年代的美國。

這個世界危機是免不了的，不能夠沉溺享樂。

起碼要香港人生下一代先

冇錯

顏色意義其實好廣泛
即是旗幟喜氣洋洋，血紅色咁樣
但國家唔為人民服務
只會落得亡國下場

唔會，因為有中國，有民主黨就唔會有獨立

你就咁兩撻色同人地有union jack有香港紋章比

或者咁講
支旗好核突呀

所以獨立後嘅香港，只應該有強制性軍事訓練（中學大學課程）

而徵兵制，我覺得係不必要嘅

透過裝備基本軍事知識，令公民可以隨時武裝起來，一方面可以應付外敵，同時亦可以制衡政府、警察或者軍隊

一重光香港人就會瘋狂生，呢樣我寫包單都得

起碼都要推文

總會有

隻藍太深色啫。用呢個啦，雖然是Baltic Germans嘅勇武旗，不過歷史記憶相近都ok，都是勇武抗共。

重點係諗獨立後應該點，或者係點樣達至獨立

post #1所講都係假設
討論支旗點樣樣應該留返獨立後喺國會傾

歸化

在戰鬥中度日

負皮支旗

明顯哋會係咁
要堅持

唔知香港會變普魯士定變比利時

香港人奮起自強，香港幾時都會係香港

好想瘋狂同樓主喺香港國會辯論用咩國旗

係，甚至通宵開會，大打出手，都係一種幸福嚟

加油呀香港人

推文呀唔想沉

推文呀呀呀呀呀呀

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

大家幫手

推爆

支旗 隻色 不了 以前還好 但721 同 藍絲 已經騎劫左呢兩隻色 民族仇恨太深 無可能再用呢兩隻色
再講 國歌一隻就夠了 號召力同凝聚力 都肯定係榮光

不過都好有心機 打呢篇

點解唔推文
你想中共統治？

呢篇文係講緊香港人點樣適應新政府

支旗係點，應該喺獨立之後決定

大家想移民，但有冇諗過連自己屋企都要歸化？

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

多謝你，差啲永久沉底

因為8篇都係我自己推就會沉底

剪回鄉證，表忠

一早毀滅咗
其實唔係表忠，而係怕被綁架

多謝你推

推呀

民族自強，香港獨立

民族自強， 香港獨立

樓主點解唔繼續寫落去？淨係掛住推

因為推唔郁

你繼續寫就有人推㗎啦，俾啲誠意啦，你得幾行字想人點樣幫你推

同埋你寫多啲之後開個個新post，用新嘅內容黎回覆，等人可以用追故模式來追

必須要參考美國上世紀初嘅移民程序咁，要宣誓香港國體先至可以獲得永久居留權， 而要獲得公民權就必須要服役或者交稅

獨到先算啦你地，連登根本成班港豬，應該獨立果時又唔獨，剩係得把口講，到2047年都未獨到啦你地

好啦，咁一路推住先
再寫埋新政府第一個月會做嘅嘢
等大家可以安心做順民 / 成為建制一部分嘅時候參考吓

把口講得通就得架啦

One Nation
One Hong Kong

民族自強 香港獨立！

繼續推

多謝你

民族自強 香港獨立！

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

[quote]
自由平等

多謝你呀，差啲沉

支旗藍色 白色
剩係會諗起藍絲 元朗721

咁英國統治嘅百幾年呢？
可能你未出世，但屬於海洋嘅藍色，係香港繁榮嘅基石

而且，香港人6.9 當日都係著白色衫

你個腦可唔可以裝啲好嘢？定係你想中共統治呀，血紅色夠喜慶喎，黃色係支那國旗顏色喎

香港人一直堅持左做黃絲 黃色經濟圈black block咁耐
黃黑旗先帶到成個意思出黎
講香港獨立點解仲要諗返以前英國統治
一啲都唔make sense

然而你連獨立計劃都選擇唔推文
你都係堅持做黃絲等民主啦

唔好咁灰啦，人各有志

獨派嘅目標唔係整一支旗
而係將獨立變成香港唯一選擇

只要有反抗意志先可以有屬於自己嘅安穩

null

屌又食我回覆，推下文算

又準備沉

計劃可以
大家其實都係同路人
唔洗講野咁苛刻

所以你應該推文，依家推文就乖仔

重點根本唔係支旗，而係獨立嘅全盤計劃，同埋執行方法

如果獨立到，掛條紫菜上旗杆當國旗我都撐

推文我就有8個quota推落去
身為毒撚獨派真係好慘豬

聽下歌啦Ching

開心仔

香港 = be water be water 屋企要人 35+

幾時先有反抗意志
連心態都無, 中共倒台都只會被第二個國家統治

錫返

冇人帶頭，做唔到野
（我淨係覺得首歌好refreshing，就係咁）

心態準備先，每日都幻想下點樣管治香港：

例如點樣解決房屋問題：
我會覺得香港政府咁多荒廢寮屋土地，根本無辦法發展
應該批出寮屋地比願意耕作／承諾維護附近環境既人住
順便可以有人管理周圍環境，甚至發展旅遊業
然後重推租管，控制價格上漲速度
將非公民租用公屋代價提高，同時推行資助政策鼓勵（或內戰期間強制）新移民返回原籍

或者如果不想回中國的人可以以服兵役／民役～

之類，指係一個幻想既範疇

大家都應該逐樣幻想，經濟，房屋，道路，每樣都嘗試幻想你想要既香港

然後變成夢想

再思考點實現

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

i love u peter

民族自強 香港獨立！

又可以推多7次

民族自強 香港獨立！

又有8次quota
我好開心

瘋狂推

咁都有負評

而且比例唔細我懷疑係泛民打手bot 造成

連登真係好撚多泛毛

可以洶湧負皮我
但其他人支持獨立既post 可以無事, cls

民族自強 香港獨立！
100正評就訓

正

民族自強 香港獨立！

仆街啦又沉

推下先

聽日再推

出文呀屌你 淨係推post

大把BNO藍絲
有BNO都要考試宣誓孝忠香港國

寫緊詳細版本

00後點算

同埋正如上面講過，軍事必須成為中學大學的必修科，同時重新引入A level，恢復EPA，教育要全面去中國化，中史不再獨立成科，不過不設教科書審查，只有接獲舉報才處理。

另外勇武和他們的仔女優先入讀軍校。

食水方面要起海水化淡廠兩間，新屋嶺變博物館。香港軍會接管所有駐港解放軍的基地，軍歌是不屈進行曲。

00後夠18歲要宣誓
宣誓之後，子孫後代以後唔洗再宣誓

推一吓

我第一個衝出黎屌柒你

（宣誓mode）浸信會d人點算，佢地好似唔發誓的

唔肯效忠香港國，無資格成為香港公民

運動果邊有香港血統既移民後代又點計
好似台灣咁比雙重國籍

但他們沒有其他國籍……

佢地如果咁愛中國，可以同中國政府協䢛繼續保留佢地中國籍身份，批準係香港繼續生活，無香港公民權及投票權

人道理由上冇得咁搞
建議純粹將制度性的親中人士(如工聯會或社團聯會成員)送中

typo 協商

他們不是愛中國，而是教義上不能發誓和參政。

唔好再推介款旗啦。藍絲加白衫人？

其實美感上不錯。
畢竟抗爭不是一個民族的全部，黃黑旗可以做軍旗

係所有國家，成為當地新公民都要宣誓，香港國亦唔例外
唔認為浸信會教義會否決一個人成為香港公民或者其他國家公民嘅權利
教義係死嘅，人係生嘅

但正常情況下當地居民自動獲得公民身份。
我們沒有遷徙啊。

他們相信一個人信主之後就要和世界分別出來，放棄自己世人的身份成為前往天國、僑居世上的客旅……

正常情況下當地居民自動獲得公民身份。
但係香港大多內奸，過50歲可能7成以上係港奸
無可能比佢地自動獲得公民身份

佢既然放棄自己世人的身份
咁有冇公民身份都唔再重要
佢地唔supposed去參與世俗及政治事務

睇到喊左

民族自強 香港獨立

你同反對嗰啲講啦,接近9成連登仔都支持港獨

有五毛追撚住你負皮

呢樣野只係主觀上的（銀髮族大把手足）
不如和波蘭一樣立反共產黨／反中國法。

我認為要比時間香港人自行選擇國籍，想做支那人嘅，限定於2年内離開香港，其餘嘅入晒香港籍。做法同當年台灣歸日本統治時嘅做法一樣。

呢個差不多，之後立反共產主義及帝國主義法案禁止親中團體及共產主義的一切宣傳。

非常正確，親支廢老就返支那生活，由支那出生果金同綜援比佢哋啦，如果支那有咁嘅福利嘅話。

而留下來的淺藍正常不會為政權構成威脅。

因為已經成為少數派，由得佢哋自生自滅。

他們只求穩定有工開
邊個上台聽邊個

所以由我哋揸旗

首先要做既係取消擁有香港身分證既支那人
每間大學都好撚多呢種人
由細到大冇係香港生活過係支那長大但唔知點解會有香港身分證

那我們對他們有責任。
他們無條件地提供稅收，我們得負責他們的自由。

他們只要肯服兵役或者義務役幾年就算公民。不肯就返中國。

啱，香港人獨立後要放棄擁槍權
但我要佢地個個都識揸槍

槍權係一定要有的了……
我的意思係政府冇得純粹因為佢地曾經係藍而入罪咁解，個群體太大

效忠新政府就算架啦
點清算所有人
分分鐘佢地當中一半人仲有長糧食（未死嘅話）

係喎

one nation
one hong kong

終於可以推文! 多謝你!

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

如果可以叫佢地short notice走就perfect